我離開LIHKG的時候，希望帶走一條女

Pm 我唔該

走啦仆街

pmed

Pmed
利申:男巴

樓主想殺人?

Pmed

##fatc

咁你應該走唔到